[國際戰線] 全球齊篤灰2.0 向WhatsApp篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

眼見黑警咁明目張膽咁開展文革2.0，我地都要努力開拓新戰線
順便煲大警暴同白色恐怖
WhatsApp喺外國都多人用，一於拉埋外國勢力落水！
尋日po過一次，已有巴絲喺twitter推hashtag

請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線
1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察
2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話
3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business
單數係正常account
大家report要認真少少！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！
正常帳戶 Terms:
Acceptable use of our service: (f) involve any non-personal use of our Services unless otherwise authorized by us.
Report email: support@whatsapp.com
商業帳戶 Terms:
Company must not directly, indirectly, or through automated or other means:
(b) engage in any harassing, threatening, intimidating, predatory, or stalking conduct;
(e) collect information of or about other users in any impermissible or unauthorized manner;
(f) use our Business Services other than for their intended purpose or interfere with, disrupt, negatively affect, or inhibit other users;
Report email: smb_web@support.whatsapp.com
得閒add哂d狗電話，逐個再禁出黎舉報多一次啦
祝大家舉報愉快

好處：
成本低，可以迫大家儲下唔同角度文宣
壞處：
外國人參與國際線程度成疑，但以campaign之名，行宣傳之實。就咁講#chinazi，#culturalrevolution，人地未必咁get，叫埋佢地一齊行動就最好

整左兩張圖希望大家就內容同排版俾下意見
第一次寫行動po 請屌細力啲

光復香港 時代革命

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

#wtsappforhk

push

Push

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

要篤點會係 whatsapp 篤？
係 twitter 篤
之前有會員整左個 google slide cap 晒每件事相關既人員、暴行
whatsapp 只係圍內打飛機既 IM

係想叫外國人一齊塞爆嗰10個no. + 將呢10個no. report俾Whatsapp
再喺twitter share screencap
如果有警暴資料庫俾啲外國人就更好！

我係好市民

Hong Kong Police launches 10 hotlines for ‘report of violence’ through Whatsapp today. The hotline only allows online conversations. It's criticized by citizens that the hotline is the replication of ‘to criticize and judge’ during Cultural Revolution which is another kind of white terror.

祝大家舉報愉快

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

已推!!!!!!!

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

推！

推呀

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

再推！
retweets仲係太少。「核彈文宣」高質片解釋畀外國人聽點解要杯葛花木蘭同支持香港人權及民主法案

#whatsappforhk

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

915

終於有外國文宣😭